# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-28 00:12+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\blog\models\blog.py:53
msgid "Beginner"
msgstr "초보자"

#: .\blog\models\blog.py:54
msgid "Intermediate"
msgstr "중급"

#: .\blog\models\blog.py:55
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#: .\blog\models\blog.py:58
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: .\blog\models\blog.py:59
msgid "Maintainer"
msgstr "관리자"

#: .\blog\models\blog.py:60
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: .\blog\models\blog.py:61
msgid "Reporter"
msgstr "보고자"

#: .\blog\models\blog.py:62
msgid "Guest"
msgstr "손님"

#: .\blog\models\blog.py:65
msgid "Frontend"
msgstr "프런트엔드"

#: .\blog\models\blog.py:66
msgid "Backend"
msgstr "백엔드"

#: .\blog\models\blog.py:67
msgid "Infrastructure"
msgstr "인프라스트럭쳐"

#: .\blog\models\blog.py:68
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

#: .\blog\models\blog.py:69
msgid "Analysis"
msgstr "분석"

#: .\blog\models\blog.py:70
msgid "Monitoring"
msgstr "모니터링"

#: .\blog\models\blog.py:73 .\board\models\board.py:45
msgid "Author"
msgstr "작가"

#: .\blog\models\blog.py:75 .\board\models\board.py:47
#: .\portfolio\models.py:191 .\portfolio\models.py:242
#: .\portfolio\models.py:261
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: .\blog\models\blog.py:76 .\board\models\board.py:48
#: .\portfolio\models.py:144 .\portfolio\models.py:200
#: .\portfolio\models.py:243 .\portfolio\models.py:262
msgid "Content"
msgstr "콘텐츠"

#: .\blog\models\blog.py:77
msgid "title_image"
msgstr "제목_이미지"

#: .\blog\models\blog.py:78
msgid "Link1"
msgstr "링크1"

#: .\blog\models\blog.py:79
msgid "Link2"
msgstr "링크2"

#: .\blog\models\blog.py:81
msgid "file1"
msgstr "파일1"

#: .\blog\models\blog.py:84
msgid "file2"
msgstr "파일2"

#: .\blog\models\blog.py:87 .\board\models\board.py:50
msgid "table_name"
msgstr "테이블_이름"

#: .\blog\models\blog.py:92
msgid "Tags Set"
msgstr "태그 세트"

#: .\blog\models\blog.py:94 .\board\models\board.py:54
msgid "Reply Count"
msgstr "응답 수"

#: .\blog\models\blog.py:95
msgid "Like Count"
msgstr "좋아요 수"

#: .\blog\models\blog.py:97 .\board\models\board.py:56
msgid "Reply last group id"
msgstr "마지막 그룹 ID 응답"

#: .\blog\models\blog.py:99 .\board\models\board.py:58
msgid "Visit Count"
msgstr "방문수"

#: .\blog\models\blog.py:101 .\board\models\board.py:60
msgid "Deleted state"
msgstr "삭제된 상태"

#: .\blog\models\blog.py:102 .\board\models\board.py:61
msgid "Hidden state"
msgstr "숨겨진 상태"

#: .\blog\models\blog.py:140 .\blog\models\blog.py:229
msgid "Project Role"
msgstr "프로젝트 역할"

#: .\blog\models\blog.py:143 .\blog\models\blog.py:173
#: .\blog\models\blog.py:232 .\blog\models\blog.py:267
msgid "Development Language"
msgstr "개발 언어"

#: .\blog\models\blog.py:145
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: .\blog\models\blog.py:150 .\blog\models\blog.py:179
#: .\blog\models\blog.py:238 .\blog\models\blog.py:273
msgid "Project Branch"
msgstr "프로젝트 브랜치"

#: .\blog\models\blog.py:152 .\blog\models\blog.py:240
msgid "Repository"
msgstr "저장소"

#: .\blog\models\blog.py:158 .\blog\models\blog.py:192
#: .\blog\models\blog.py:211 .\blog\models\blog.py:252
#: .\blog\models\blog.py:286
msgid "Like Set"
msgstr "좋아요 설정"

#: .\blog\models\blog.py:163 .\blog\models\blog.py:164
msgid "project"
msgstr "프로젝트"

#: .\blog\models\blog.py:185 .\blog\models\blog.py:245
#: .\blog\models\blog.py:279
msgid "Difficulty Level"
msgstr "난이도"

#: .\blog\models\blog.py:197 .\blog\models\blog.py:198
msgid "online study"
msgstr "온라인 학습"

#: .\blog\models\blog.py:216 .\blog\models\blog.py:217
msgid "blog post"
msgstr "블로그 게시물"

#: .\blog\models\blog.py:257 .\blog\models\blog.py:258
msgid "open source post"
msgstr "오픈 소스 포스트"

#: .\blog\models\blog.py:291 .\blog\models\blog.py:292
msgid "books post"
msgstr "책 포스트"

#: .\blog\models\blog.py:304
msgid "tag"
msgstr "태그"

#: .\blog\models\blog.py:305
msgid "tags"
msgstr "태그"

#: .\blog\models\blog_reply.py:17 .\board\models\board_reply.py:17
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: .\blog\models\blog_reply.py:18 .\board\models\board_reply.py:18
msgid "Reply depth"
msgstr "댓글 깊이"

#: .\blog\models\blog_reply.py:19 .\board\models\board_reply.py:19
msgid "Reply group"
msgstr "댓글 그룹"

#: .\blog\models\blog_reply.py:43 .\blog\models\blog_reply.py:44
msgid "project post reply"
msgstr "프로젝트 포스트 댓글"

#: .\blog\models\blog_reply.py:55 .\blog\models\blog_reply.py:56
msgid "online study post reply"
msgstr "온라인 학습 포스트 댓글"

#: .\blog\models\blog_reply.py:67 .\blog\models\blog_reply.py:68
msgid "blog post reply"
msgstr "블로그 포스트 댓글"

#: .\blog\models\blog_reply.py:79 .\blog\models\blog_reply.py:80
msgid "open source post reply"
msgstr "오픈 소스 포스트 댓글"

#: .\blog\models\blog_reply.py:91 .\blog\models\blog_reply.py:92
msgid "books post reply"
msgstr "책 포스트 댓글"

#: .\blog\views\blog\blog_forms.py:15 .\blog\views\books\books_forms.py:15
#: .\blog\views\online_study\online_study_forms.py:15
#: .\blog\views\opensource\opensource_forms.py:15
#: .\blog\views\project\project_forms.py:15
msgid "Separate tags using \",\""
msgstr "\",\"를 사용하여 태그를 구분합니다."

#: .\blog\views\blog\blog_forms.py:25 .\blog\views\books\books_forms.py:26
#: .\blog\views\online_study\online_study_forms.py:26
#: .\blog\views\opensource\opensource_forms.py:27
#: .\blog\views\project\project_forms.py:27
#: .\board\views\notice\notice_forms.py:24
#: .\board\views\reactivation\reactivation_forms.py:22
#: .\board\views\visiter\visiter_forms.py:22
msgid "Enter Content"
msgstr "내용 입력"

#: .\board\models\board.py:76
msgid "Priority"
msgstr "우선 사항"

#: .\board\models\board.py:79
msgid "Sorting sequence"
msgstr "정렬 순서"

#: .\board\models\board.py:85 .\board\models\board.py:86
msgid "notice"
msgstr "공지"

#: .\board\models\board.py:97 .\board\models\board.py:98
msgid "visiter"
msgstr "방문자"

#: .\board\models\board.py:109 .\board\models\board.py:110
msgid "reactivation"
msgstr "재활성화"

#: .\board\models\board_reply.py:36 .\board\models\board_reply.py:37
msgid "notice board reply"
msgstr "공지 보드 댓글"

#: .\board\models\board_reply.py:46 .\board\models\board_reply.py:47
msgid "visiter board reply"
msgstr "방문자 보드 댓글"

#: .\board\models\board_reply.py:56 .\board\models\board_reply.py:57
msgid "reactivation board reply"
msgstr "재활성화 보드 댓글"

#: .\config\settings\base.py:142
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .\config\settings\base.py:143
msgid "English"
msgstr "영어"

#: .\custom_middlewares\models.py:11
msgid "windows"
msgstr ""

#: .\custom_middlewares\models.py:12
msgid "mac"
msgstr ""

#: .\custom_middlewares\models.py:13
msgid "iphone"
msgstr ""

#: .\custom_middlewares\models.py:14
msgid "android"
msgstr ""

#: .\custom_middlewares\models.py:15
msgid "others"
msgstr ""

#: .\custom_middlewares\models.py:17 .\custom_middlewares\models.py:34
#: .\portfolio\models.py:31 .\users\models.py:114 .\users\models.py:256
#: .\users\models.py:278 .\users\models.py:375
msgid "Created Time"
msgstr "생성 시간"

#: .\custom_middlewares\models.py:23 .\custom_middlewares\models.py:24
msgid "connection method stats"
msgstr "연결 방법 통계"

#: .\custom_middlewares\models.py:29
msgid "Mobile"
msgstr ""

#: .\custom_middlewares\models.py:30
msgid "Tablet"
msgstr ""

#: .\custom_middlewares\models.py:31
msgid "PC"
msgstr ""

#: .\custom_middlewares\models.py:32
msgid "Bot"
msgstr ""

#: .\custom_middlewares\models.py:40 .\custom_middlewares\models.py:41
msgid "connection hardware stats"
msgstr "연결 장치 통계"

#: .\helpers\translate_sample.html:2 .\helpers\translate_sample.html:3
#: .\helpers\translate_sample.html:4
msgid "Hello World"
msgstr "헬로 월드"

#: .\helpers\translate_sample.html:5
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: .\home\models\default.py:16
msgid "admin page"
msgstr "관리자 페이지"

#: .\home\models\default.py:17
msgid "main page"
msgstr "메인 페이지"

#: .\home\models\default.py:18
msgid "list page"
msgstr "목록 페이지"

#: .\home\models\default.py:19
msgid "detail page"
msgstr "상세 페이지"

#: .\home\models\default.py:20
msgid "user page"
msgstr "사용자 페이지"

#: .\home\models\default.py:29
msgid "Parent"
msgstr "부모"

#: .\home\models\default.py:32
msgid "Menu Name"
msgstr "메뉴명"

#: .\home\models\default.py:35
msgid "Menu Icon"
msgstr "메뉴 아이콘"

#: .\home\models\default.py:38
msgid "Menu Path"
msgstr "메뉴 경로"

#: .\home\models\default.py:44
msgid "Menu Type"
msgstr "메뉴 유형"

#: .\home\models\default.py:47
msgid "Menu Link"
msgstr "메뉴 링크"

#: .\home\models\default.py:49
msgid "Menu Target"
msgstr "메뉴 대상"

#: .\home\models\default.py:52
msgid "Menu Permit Level"
msgstr "메뉴 허가 수준"

#: .\home\models\default.py:54
msgid "Menu Side"
msgstr "메뉴 사이드"

#: .\home\models\default.py:55
msgid "Menu Use"
msgstr "메뉴 사용"

#: .\home\models\default.py:56
msgid "Menu Use Nav"
msgstr "메뉴 사용 탐색"

#: .\home\models\default.py:58
msgid "Menu Created Time"
msgstr "메뉴 생성 시간"

#: .\home\models\default.py:61
msgid "Menu Updated Time"
msgstr "메뉴 생성 시간"

#: .\home\models\default.py:75 .\home\models\default.py:76
msgid "main menu"
msgstr "메인 메뉴"

#: .\home\models\default.py:98 .\portfolio\models.py:244
msgid "Site Name"
msgstr "사이트 이름"

#: .\home\models\default.py:101
msgid "Site Owner"
msgstr "사이트 소유자"

#: .\home\models\default.py:109 .\portfolio\models.py:82
msgid "Country Phone Code"
msgstr "국가 전화번호"

#: .\home\models\default.py:119 .\portfolio\models.py:92
#: .\portfolio\models.py:308
msgid "Phone Number"
msgstr "전화 번호"

#: .\home\models\default.py:122 .\portfolio\models.py:95
msgid "Office Phone Number"
msgstr "사무실 전화번호"

#: .\home\models\default.py:125 .\portfolio\models.py:98
msgid "Office Email"
msgstr "사무실 이메일"

#: .\home\models\default.py:127 .\portfolio\models.py:100
msgid "Office Twitter"
msgstr "사무실 트위터"

#: .\home\models\default.py:128 .\portfolio\models.py:101
msgid "Office Facebook"
msgstr "사무실 페이스북"

#: .\home\models\default.py:129 .\portfolio\models.py:102
msgid "Office Instagram"
msgstr "사무실 인스타그램"

#: .\home\models\default.py:130 .\portfolio\models.py:103
msgid "Office Youtube"
msgstr "사무실 유튜브"

#: .\home\models\default.py:132 .\templates\base\footer.html:49
#: .\users\models.py:96
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 정책"

#: .\home\models\default.py:135
msgid "Terms Of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: .\home\models\default.py:140 .\home\models\default.py:141
msgid "site info"
msgstr "사이트 정보"

#: .\portfolio\models.py:20
msgid "ko"
msgstr "한국어"

#: .\portfolio\models.py:21
msgid "en"
msgstr "영어"

#: .\portfolio\models.py:28
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: .\portfolio\models.py:42
msgid "Portfolio CV File"
msgstr "포트폴리오 이력서 파일"

#: .\portfolio\models.py:48
msgid "Portfolio Image1"
msgstr "포트폴리오 이미지1"

#: .\portfolio\models.py:54
msgid "Portfolio Image2"
msgstr "포트폴리오 이미지2"

#: .\portfolio\models.py:60
msgid "Portfolio Image3"
msgstr "포트폴리오 이미지3"

#: .\portfolio\models.py:62 .\portfolio\models.py:199
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: .\portfolio\models.py:66 .\portfolio\models.py:67
msgid "portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: .\portfolio\models.py:74 .\portfolio\models.py:298
#: .\templates\portfolio\portfolio.html:340
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: .\portfolio\models.py:75
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: .\portfolio\models.py:104
msgid "Get In Touch"
msgstr "연락하기"

#: .\portfolio\models.py:108 .\portfolio\models.py:109
msgid "personal info"
msgstr "개인 정보"

#: .\portfolio\models.py:123
msgid "Front-End"
msgstr "프런트엔드"

#: .\portfolio\models.py:124
msgid "Back-End"
msgstr "백엔드"

#: .\portfolio\models.py:125
msgid "Marketing"
msgstr "마케팅"

#: .\portfolio\models.py:126
msgid "Startup"
msgstr "스타트업"

#: .\portfolio\models.py:132 .\templates\home\index.html:54
msgid "Portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: .\portfolio\models.py:135 .\portfolio\models.py:189
#: .\portfolio\models.py:233 .\portfolio\models.py:282
msgid "Sort Number"
msgstr "정렬 번호"

#: .\portfolio\models.py:142
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: .\portfolio\models.py:148
msgid "Skill"
msgstr "기술"

#: .\portfolio\models.py:154 .\portfolio\models.py:155
msgid "portfolio summary"
msgstr "포트폴리오 요약"

#: .\portfolio\models.py:166
msgid "Startup CEO"
msgstr "스타트업 CEO"

#: .\portfolio\models.py:167
msgid "Project Manager"
msgstr "프로젝트 매니저"

#: .\portfolio\models.py:168
msgid "Project Leader"
msgstr "프로젝트 리더"

#: .\portfolio\models.py:169
msgid "Project Assistant"
msgstr "프로젝트 어시스턴트"

#: .\portfolio\models.py:170
msgid "Marketer"
msgstr "마케터"

#: .\portfolio\models.py:173
msgid "pink"
msgstr "분홍"

#: .\portfolio\models.py:174
msgid "red"
msgstr "빨간색"

#: .\portfolio\models.py:175
msgid "orange"
msgstr "주황색"

#: .\portfolio\models.py:176
msgid "yellow"
msgstr "노란색"

#: .\portfolio\models.py:177
msgid "blue"
msgstr "파란색"

#: .\portfolio\models.py:178
msgid "skyblue"
msgstr "하늘색"

#: .\portfolio\models.py:179
msgid "green"
msgstr "초록"

#: .\portfolio\models.py:180
msgid "gray"
msgstr "회색"

#: .\portfolio\models.py:183
msgid "Project Start Date"
msgstr "프로젝트 시작 날짜"

#: .\portfolio\models.py:186
msgid "Project End Date"
msgstr "프로젝트 종료 날짜"

#: .\portfolio\models.py:197
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: .\portfolio\models.py:206
msgid "Color"
msgstr "색깔"

#: .\portfolio\models.py:211 .\portfolio\models.py:212
msgid "work experience"
msgstr "업무 경험"

#: .\portfolio\models.py:223
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: .\portfolio\models.py:224
msgid "Study"
msgstr "학습"

#: .\portfolio\models.py:227
msgid "Study Start Date"
msgstr "학습 시작 날자"

#: .\portfolio\models.py:230
msgid "Study End Date"
msgstr "학습 종료 날자"

#: .\portfolio\models.py:240
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: .\portfolio\models.py:245
msgid "Site Link"
msgstr "사이트 링크"

#: .\portfolio\models.py:249 .\portfolio\models.py:250
msgid "education study"
msgstr "교육 학습"

#: .\portfolio\models.py:260
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: .\portfolio\models.py:266 .\portfolio\models.py:267
msgid "interested in"
msgstr "관심 있는 것"

#: .\portfolio\models.py:279
msgid "Project Post"
msgstr "프로젝트 포스트"

#: .\portfolio\models.py:287 .\portfolio\models.py:288
msgid "about projects"
msgstr "프로젝트에 대해"

#: .\portfolio\models.py:299
msgid "State"
msgstr "상태"

#: .\portfolio\models.py:300 .\templates\portfolio\portfolio.html:347
#: .\users\models.py:58 .\users\models.py:233 .\users\models.py:269
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: .\portfolio\models.py:310 .\templates\portfolio\portfolio.html:361
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: .\portfolio\models.py:311 .\templates\portfolio\portfolio.html:368
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: .\portfolio\models.py:315 .\portfolio\models.py:316
msgid "get in touch"
msgstr "연락하다"

#: .\templates\base\footer.html:21
msgid ""
"This site is made by open source on 'devspoon-portfolio-blog' repository "
msgstr ""
"이 사이트는 'devspoon-portfolio-blog' 저장소의 오픈 소스로 만들어졌습니다. "

#: .\templates\base\footer.html:37
msgid "Quick Link"
msgstr "빠른 링크"

#: .\templates\base\footer.html:47
msgid "Support"
msgstr "고객지원"

#: .\templates\base\footer.html:50 .\users\models.py:99
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#: .\templates\base\footer.html:57
msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

#: .\templates\home\index.html:16
msgid "Welcome to"
msgstr "환영합니다"

#: .\templates\home\index.html:16
msgid " my 'devspoon' website!"
msgstr " 여기는 'devspoon'의 웹사이트 입니다!"

#: .\templates\home\index.html:18
msgid "Hey folks"
msgstr "안녕하세요 여러분"

#: .\templates\home\index.html:18
msgid "I'm"
msgstr "저는"

#: .\templates\home\index.html:20
msgid " Full-Stack Developer "
msgstr " 풀 스택 개발자"

#: .\templates\home\index.html:21
msgid " Digital Brand Marketer "
msgstr " 디지털 브랜드 마케터"

#: .\templates\home\index.html:22
msgid " led startups 6 times "
msgstr "6번의 스타트업 경험자"

#: .\templates\home\index.html:25
msgid ""
"\n"
"                    <p></p>\n"
"                    <p>This site was created as an open source based django "
"in the <strong>'devspoon-portfolio-blog' repository. </strong></p>\n"
"                    <p>It is used for <strong><i>personal portfolio, blog, "
"and community</i></strong> purposes</p>\n"
"                    <p>And supports English and Korean multilingual.</p>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    <p>입니다.</p>\n"
"                    <p>이 사이트는 <strong>'devspoon-portfolio-blog' 저장소</"
"strong>의  django 기반 오픈 소스로 만들어졌습니다.</p>\n"
"                    <p><strong><i>개인 포트폴리오, 블로그,  커뮤니티</i></"
"strong> 용도로 사용되며</p>\n"
"                    <p>영어와 한국어 다국어를 지원합니다.</p>\n"
"                    "

#: .\templates\home\index.html:32
msgid " Devspoon's Open Source"
msgstr "Devspoon의 오픈 소스"

#: .\templates\home\index.html:33
msgid "Official Manual"
msgstr "공식 매뉴얼"

#: .\templates\home\index.html:55
msgid ""
"\n"
"                    <p>I am a <strong>pull-stack developer</strong> and "
"interested in <u>django,fast-api,Huge Traffic Handling,AI,CI/CD</u>\n"
"                    so doing open source activities. I ran an <u>online "
"branding marketing startup</u> and collaborated with various companies.</p>\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                    <p>저는 <strong> 풀스택 개발자</strong>로 <u>django,fast-api,Huge Traffic Handling,AI,CI/CD"
"</u>관심을 가지고 있어\n"
"                    오픈소스 활동을 하고 있습니다. 저는 <u>온라인 브랜"
"딩 마케팅 스타트업</u>을 운영하였고 다양한 기업들과 협업을 했었습니다.</p>\n"
"                    "

#: .\templates\home\index.html:59
msgid "See Portfolio"
msgstr "포트폴리오 보기"

#: .\templates\home\index.html:128
msgid "study and project plans"
msgstr "연구와 프로젝트 계획"

#: .\templates\home\index.html:129
msgid "What I am studying, the project I am planning"
msgstr "학습 중, 계획 중인 프로젝트"

#: .\templates\home\index.html:130
msgid ""
"These are the skills I am learning and the new projects I am preparing. "
"Please contact me if you would like to study together or have a project you "
"would like to start."
msgstr ""
"이것은 제가 배우고 있는 기술들이자 제가 준비하고 있는 새로운 프로젝트들입니"
"다. 함께 공부하고 싶거나 시작하고 싶은 프로젝트가 있으면 연락주세요."

#: .\templates\home\index.html:139
msgid "fast-api"
msgstr ""

#: .\templates\home\index.html:140
msgid "A Python server suitable for microservices based on Rest API."
msgstr "Rest API 기반의 마이크로서비스에 적합한 Python 서버"

#: .\templates\home\index.html:148
msgid "vue.js"
msgstr ""

#: .\templates\home\index.html:149
msgid "The front-end to be used for devspoon projects."
msgstr "Devspoon 프로젝트에 사용되는 프런트엔드"

#: .\templates\home\index.html:157
msgid "Redis Advanced"
msgstr "Redis 고급"

#: .\templates\home\index.html:158
msgid ""
"Implementation of RDB, AOF, Sharding, Consistent Hashing, and Redis Cluster."
msgstr "RDB, AOF, Sharding, Consistent Hashing, Redis Cluster 구축하기"

#: .\templates\home\index.html:166
msgid "RabbitMQ Advanced"
msgstr "RabbitMQ 고급"

#: .\templates\home\index.html:167
msgid "Implementation of pub/sub, routing, topics, and RPC."
msgstr "pub/sub, routing, topics, RPC 구현하기"

#: .\templates\home\index.html:178
msgid "E-commerce based on django and Vue.js"
msgstr "django, vue.js 기반의 e-commerce"

#: .\templates\home\index.html:179
msgid "An open source E-commerce project using Django and Vue.js. "
msgstr "django와 vue.js를 이용한 e-commerce open source project"

#: .\templates\home\index.html:187
msgid "Predictive Marketing Analytics with GA4"
msgstr "GA4를 통한 예측 마케팅 분석"

#: .\templates\home\index.html:188
msgid "A marketing analytics project integrating GA4's BigQuery with Django."
msgstr "GA4의 BigQuery와 Django가 통합된 마케팅 분석 프로젝트."

#: .\templates\home\index.html:196
msgid "Recommendation System"
msgstr "추천 시스템"

#: .\templates\home\index.html:197
msgid ""
"Analyze user behavior and use ML to provide personalized information and "
"recommendations"
msgstr "사용자 행동을 분석하고 ML을 사용해 개인화된 정보와 추천을 제공."

#: .\templates\home\index.html:205
msgid "TTS(Text to Speech), STT(Speech to Text)"
msgstr ""

#: .\templates\home\index.html:206
msgid ""
"This is a project that provides TTS or STT technology by utilizing the "
"user's voice."
msgstr "사용자의 음성을 활용하여 TTS 또는 STT 기술을 제공하는 프로젝트."

#: .\templates\home\index.html:222
msgid "About Projects"
msgstr "프로젝트 정보"

#: .\templates\home\index.html:223
msgid ""
"Open source, teaching/learning projects created and operated by teams or "
"individuals."
msgstr "팀 또는 개인이 만들고 운영하는 오픈 소스와 교육/학습 프로젝트들."

#: .\templates\home\index.html:306
msgid "Latest Blog Posts"
msgstr "최신 블로그 게시물"

#: .\templates\home\index.html:307
msgid ""
"You can see the latest articles in open source, study, book, and blog "
"categories. "
msgstr ""
"오픈소스, 스터디, 도서, 블로그 카테고리의 최신 기사를 보실 수 있습니다. "

#: .\templates\pages\privacy-policy.html:4
msgid "privacy policy (Required)"
msgstr "개인정보취급방침 (필수)"

#: .\templates\pages\terms-of-service.html:4
msgid "Terms of Service (Required)"
msgstr "이용약관 (필수)"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:13
msgid "Get In Touch Messages"
msgstr "연락하기 메시지"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:22
msgid "Close"
msgstr "닫다"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:35
msgid "<h3>WHO <strong>AM I</strong>?</h3>"
msgstr "<h3>나는 <strong>누구일까</strong>?</h3>"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:38
msgid "DOWNLOAD MY CV"
msgstr "내 이력서 다운로드"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:122
msgid ""
"\n"
"                        <h1>Work Experience</h1>\n"
"                        <p>It shows experiences related to startup, "
"planning, development, and marketing by color.</p>\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                        <h1>경력</h1>\n"
"                        <p>스타트업, 기획, 개발, 마케팅 관련 경험을 색상별로 "
"보여줍니다.</p>\n"
"                        "

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:148
msgid ""
"\n"
"                        <h1>Education & Study</h1>\n"
"                        <p>Learning history through online/offline sites or "
"technical books.</p>\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                        <h1>교육 & 학습</h1>\n"
"                        <p>온/오프라인 사이트 혹은 기술서적을 통한 학습 이력."
"</p>\n"
"                        "

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:157
msgid "<h3><strong>EDU</strong>CATION</h3>"
msgstr "<h3><strong>교육</strong></h3>"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:179
msgid "<h3><strong>SKILL</strong>-BOOKS</h3>"
msgstr "<h3><strong>기술 서적</strong></h3>"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:212
msgid "WHAT I AM INTERESTED IN"
msgstr "내가 관심있는 것"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:247
msgid ""
"\n"
"                        <h1>About Projects</h1>\n"
"                        <p>Open source, teaching/learning projects created "
"and operated by teams or individuals.</p>\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                        <h1>프로젝트 정보</h1>\n"
"                        <p>팀 또는 개인이 만들고 운영하는 오픈 소스, 교육/학"
"습 프로젝트.</p>\n"
"                        "

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:354
msgid "Number"
msgstr "연락처"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:376
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: .\templates\portfolio\portfolio.html:388
msgid ""
"\n"
"                  <h3 class=\"mb-15\">Get in touch</h3>\n"
"                  <p>If you'd like to collaborate on something cool or share "
"your thoughts, please get in touch! Cheerful, joyful, happy things are all "
"good!</p>\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"                  <h3 class=\"mb-15\">연락하기</h3>\n"
"                  <p>만약 무언가 멋진 일이나 생각을 공유하고 싶다면 연락 주세"
"요.즐겁고, 재미있고, 행복한 일들이라면 모두 좋아합니다!</p>\n"
"                  "

#: .\users\models.py:53
msgid "Female"
msgstr "여성"

#: .\users\models.py:54
msgid "Male"
msgstr "남성"

#: .\users\models.py:55
msgid "Not to disclose"
msgstr "공개하지 않음"

#: .\users\models.py:65 .\users\views\users_forms.py:290
msgid "Notification Email"
msgstr "알림 이메일"

#: .\users\models.py:67 .\users\models.py:271 .\users\views\users_forms.py:292
msgid "User Name"
msgstr "사용자 이름"

#: .\users\models.py:69 .\users\models.py:273
msgid "Nick Name"
msgstr "닉네임"

#: .\users\models.py:75 .\users\views\users_forms.py:293
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: .\users\models.py:78
msgid "Email Verified State"
msgstr "이메일 확인 상태"

#: .\users\models.py:83
msgid "User Profile Image"
msgstr "사용자 프로필 이미지"

#: .\users\models.py:92
msgid "Last Login IP Address"
msgstr "마지막 로그인 IP 주소"

#: .\users\models.py:102
msgid "Mobile Authentication"
msgstr "모바일 인증"

#: .\users\models.py:105
msgid "Dormant Account State"
msgstr "휴면 계정 상태"

#: .\users\models.py:108
msgid "Deleted State"
msgstr "삭제된 상태"

#: .\users\models.py:111
msgid "Site Register User"
msgstr "사이트 등록 사용자"

#: .\users\models.py:117
msgid "Last Login Time"
msgstr "마지막 로그인 시간"

#: .\users\models.py:120
msgid "Updated Time"
msgstr "업데이트된 시간"

#: .\users\models.py:123
msgid "Dormant Account Time"
msgstr "휴면 계정 시간"

#: .\users\models.py:126
msgid "Deleted Time"
msgstr "삭제된 시간"

#: .\users\models.py:129
msgid "Password Replacement Time"
msgstr "비밀번호 교체 시간"

#: .\users\models.py:144
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: .\users\models.py:145
msgid "users"
msgstr "사용자들"

#: .\users\models.py:180
msgid "Full name"
msgstr "성명"

#: .\users\models.py:234
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: .\users\models.py:240 .\users\models.py:310 .\users\models.py:436
#: .\users\models.py:470
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: .\users\models.py:246
msgid "Verify Name"
msgstr "이름 확인"

#: .\users\models.py:248
msgid "Token Key"
msgstr "토큰 키"

#: .\users\models.py:250
msgid "Sending Mail Result"
msgstr "메일 발송 결과"

#: .\users\models.py:252
msgid "Verified State"
msgstr "검증된 상태"

#: .\users\models.py:253
msgid "Expired Time"
msgstr "만료 시간"

#: .\users\models.py:254
msgid "Verified Time"
msgstr "검증된 시간"

#: .\users\models.py:261 .\users\models.py:262
msgid "user email verification"
msgstr "검증된 시간"

#: .\users\models.py:275
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: .\users\models.py:283 .\users\models.py:284
msgid "register history"
msgstr "수정 이력"

#: .\users\models.py:318 .\users\models.py:319
msgid "user profile"
msgstr "유저 프로필"

#: .\users\models.py:326
msgid "Vendor Name"
msgstr "공급업체 명"

#: .\users\models.py:328
msgid "Sending Success Count"
msgstr "전송 성공 횟수"

#: .\users\models.py:331
msgid "Sending Failed Count"
msgstr "실패한 카운트 보내기"

#: .\users\models.py:334
msgid "Sending Total Count"
msgstr "전송 총 수"

#: .\users\models.py:339
msgid "This Month"
msgstr "이번 달"

#: .\users\models.py:342
msgid "Last Sending State"
msgstr "마지막 전송 상태"

#: .\users\models.py:345
msgid "Success Time"
msgstr "성공 시간"

#: .\users\models.py:348
msgid "Failed Time"
msgstr "실패한 시간"

#: .\users\models.py:353 .\users\models.py:354
msgid "sending email monitor"
msgstr "전송한 이메일 모니터"

#: .\users\models.py:361
msgid "Page Title"
msgstr "페이지 제목"

#: .\users\models.py:362
msgid "Page Content"
msgstr "페이지 콘텐츠"

#: .\users\models.py:369
msgid "Page Slug"
msgstr "페이지 슬러그"

#: .\users\models.py:372
msgid "Necessary Policy"
msgstr "필요한 정책"

#: .\users\models.py:380 .\users\models.py:381
msgid "policy pages"
msgstr "정책 페이지"

#: .\users\models.py:438
msgid "twitter"
msgstr "트위터"

#: .\users\models.py:439
msgid "facebook"
msgstr "페이스북"

#: .\users\models.py:440
msgid "instagram"
msgstr "인스타그램"

#: .\users\models.py:441
msgid "youtube"
msgstr "유튜브"

#: .\users\models.py:442
msgid "pinterest"
msgstr "핀터레스트"

#: .\users\models.py:443
msgid "linkedin"
msgstr "링크드인"

#: .\users\models.py:444
msgid "xing"
msgstr "싱"

#: .\users\models.py:445
msgid "meetup"
msgstr "미트업"

#: .\users\models.py:446
msgid "opportunity"
msgstr "기회"

#: .\users\models.py:447
msgid "connect"
msgstr "연결"

#: .\users\models.py:448
msgid "upwork"
msgstr "업워크"

#: .\users\models.py:449
msgid "freelancer"
msgstr "프리랜서"

#: .\users\models.py:450
msgid "indeed"
msgstr "인디드"

#: .\users\models.py:451 .\users\models.py:475
msgid "monster"
msgstr "몬스터"

#: .\users\models.py:452
msgid "angel"
msgstr "엔젤"

#: .\users\models.py:453
msgid "peoplenjob"
msgstr "피플앤잡"

#: .\users\models.py:457
msgid "world social account"
msgstr "세계 소셜 계정"

#: .\users\models.py:458
msgid "world social accounts"
msgstr "세계 소셜 계정"

#: .\users\models.py:472
msgid "wanted"
msgstr "원티드"

#: .\users\models.py:473
msgid "rocketpunch"
msgstr "로켓펀치"

#: .\users\models.py:474
msgid "remember"
msgstr "리멤버"

#: .\users\models.py:479 .\users\models.py:480
msgid "local social account"
msgstr "지역 소셜 계정"

#: .\users\views\users_forms.py:27 .\users\views\users_forms.py:123
#: .\users\views\users_forms.py:135 .\users\views\users_forms.py:170
msgid "Enter email address"
msgstr "이메일 주소 입력"

#: .\users\views\users_forms.py:34
msgid "Enter between 8"
msgstr "8 사이에 입력"

#: .\users\views\users_forms.py:41
msgid "Enter the same password"
msgstr "같은 비밀번호를 입력하세요"

#: .\users\views\users_forms.py:48 .\users\views\users_forms.py:56
msgid "Enter between 4 and 20 character"
msgstr "4~20자 사이로 입력"

#: .\users\views\users_forms.py:64 .\users\views\users_forms.py:70
msgid "To sign up, you must read and agree to the linked policy."
msgstr "가입하시려면 링크된 정책을 읽고 동의하셔야 합니다."

#: .\users\views\users_forms.py:143 .\users\views\users_forms.py:181
#: .\users\views\users_forms.py:189
msgid "Enter password"
msgstr "암호를 입력"

#: .\users\views\users_forms.py:213 .\users\views\users_forms.py:252
msgid "Enter old password"
msgstr "이전 비밀번호 입력"

#: .\users\views\users_forms.py:221 .\users\views\users_forms.py:261
msgid "Enter new password"
msgstr "새 비밀번호를 입력하십시오"

#: .\users\views\users_forms.py:229
msgid "Enter password same like new password"
msgstr "새 비밀번호와 동일한 비밀번호를 입력하세요"

#: .\users\views\users_forms.py:271
msgid "Enter password confirm"
msgstr "비밀번호 확인 입력"

#: .\users\views\users_forms.py:291
msgid "Nickname"
msgstr "별명"

# #: .\users\views\users_forms.py:292
# msgid "User Name"
# msgstr "사용자 이름"
#: .\users\views\users_forms.py:294
msgid "Profile Image"
msgstr "프로필 이미지"

#: .\users\views\users_forms.py:299
msgid "Please fill out this field to receive notification emails."
msgstr "알림 이메일을 받으려면 이 필드를 작성하십시오."

#: .\users\views\users_forms.py:301
msgid "Nicknames must be unique."
msgstr "닉네임은 고유해야 합니다."

#~ msgid " Built and led teams across 5 startups "
#~ msgstr "5번의 스타트업 팀 빌딩 경험"

#~ msgid "Eng"
#~ msgstr "영어"

#~ msgid "Kor"
#~ msgstr "한국어"

#~ msgid "National Language"
#~ msgstr "국가 언어"

#~ msgid " ready to join with you "
#~ msgstr " 함께 할 준비 완료!  "

#~ msgid "My future plans"
#~ msgstr "나의 미래 계획"

#~ msgid "What I want to do, what I am interested in these days!"
#~ msgstr "내가 하고 싶은 것, 요즘 관심 있는 것!"

#~ msgid "Skills I would like to add to a project soon or start learning"
#~ msgstr "곧 프로젝트에 추가하거나 학습을 시작하고 싶은 기술들"

#~ msgid "Applying Docker-swarm"
#~ msgstr "Docker-swarm 적용"

#~ msgid "Applying docker-swarm to open source projects you manage."
#~ msgstr "관리하는 오픈 소스 프로젝트에 docker-swarm을 적용."

#~ msgid "Swift and kotlin"
#~ msgstr "스위프트와 코틀린"

#~ msgid ""
#~ "Start learning Kotlin and Swift. Getting Started with Android and iOS "
#~ "Development."
#~ msgstr "Kotlin 및 Swift 학습을 시작하기. Android 및 iOS 개발 시작하기."

#~ msgid "React"
#~ msgstr "리액트"

#~ msgid ""
#~ "Start learning React. Start my new web development project with React."
#~ msgstr "React 학습을 시작하기. React로 새로운 웹 개발 프로젝트 시작하기."

#~ msgid ""
#~ "Implementation of chatbot and real-time chatting system using Node.js."
#~ msgstr "Node.js를 이용한 챗봇 및 실시간 채팅 시스템 구현."

#~ msgid "Applying Monitoring system"
#~ msgstr "모니터링 시스템 적용"

#~ msgid ""
#~ "Applying Monitoring system using Prometheus, Sentry, Slack API at "
#~ "existing open source projects. "
#~ msgstr ""
#~ "기존 오픈소스 프로젝트에 Prometheus, Sentry, Slack API를 이용한 모니터링 "
#~ "시스템 적용. "

#~ msgid ""
#~ "Creating a recommendation system using Naver, Google, Twitter, and "
#~ "Instagram data."
#~ msgstr "네이버, 구글, 트위터, 인스타그램 데이터를 활용한 추천 시스템 구축."

#~ msgid "Shopping mall with Vue.js"
#~ msgstr "Vue.js 기반 쇼핑몰"

#~ msgid "Starting Django and Vue.js-based shopping mall open source project."
#~ msgstr "Django 및 Vue.js 기반 쇼핑몰 오픈소스 프로젝트 시작."

#~ msgid "Smart mirror with Android"
#~ msgstr "안드로이드 스마트 미러"

#~ msgid ""
#~ "Renewal of the smart mirror, which was currently developed based on "
#~ "Tizen, based on Android."
#~ msgstr ""
#~ "기존 타이젠 기반으로 개발되던 스마트미러를 안드로이드 기반으로 리뉴얼."

#~ msgid "First Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Last Name"
#~ msgstr "성"
